屌絲們覺得哪種妹紙最吸睛??

我絕得吃貨妹紙或者學霸妹紙都很吸睛

屌你老母臭閪